識得個警嫂，岩岩食飯話條佬條頸生生哂汗疹，我笑了

中學同學C奶仔黎，同村我又罷工，撞到佢咪食飯吹吹水

佢話佢老公條頸生好多疹，懷疑係護頸笠住汗谷到汗疹

結果我講左中國製TG有二噁英呢壇野比佢聽

後果係精子都有，生畸胎，早死。。。跟住佢係咁search。

她哭了，我笑了！

但我問佢洗唔洗幫手，佢屌鳩我

真人真事

水炮車口裡說不，身體卻很誠實
你加多兩錢肉緊應該有肉便器用

記得叫佢同埋老爺奶奶講個仔有瘡

終於有報應

賺咗咁多ot錢 係咁㗎啦

買命錢

最尾笑左

唔係要你幫手 係幫 J 啊

鬼叫唔讀書 無得做白衫 坐係office到hea做

賺咁多 差唔多啦

7/10

推

我她認真問佢，捨己為人，你估我唔驚二噁西呀

開夠呢d打飛機po未
係咁鳩吹班狗中毒點點點

好

小小事, 個女人應該即時離婚搬上大媽區

你可以點幫手

圖？

借種生仔

你還有黨

芝麻包就話啲高層㩒住啫，可以當無事
但到出現中毒癥狀就應該無咁易，身體變差佢地遲早會感覺到

條警嫂？

植入左搵你幫手呢個概念就夠

是撚但

辛苦左我

光復警嫂，陽具革命

水炮車，不了

你唔好再作野啦屌

繼續聯絡

佢返屋企諗一陣就會call你上去

遲早都要還

仲要有得出賣藍衫資料
保住自己啲資料唔洗流出

我之前就係識幾個圍村同學做狗比連登仔屌到仆街，依家又話我吹水

幫手？幫佢懷孕？

c奶？

新口號
驚賊下代，全部畸胎

側面印證佢地內部消息未廣傳呢回事。

可能d人洗哂腦冇諗到/唔信，高層又壓住唔比傳

你唔夠令仔

下後代順口d

傳比藍絲群組

留名幫手

白衫咪一樣要出

用幾個月賺埋下半世嘅錢
差唔多個頭近架啦
浩園就無你架啦comdom仔

差人生差仔。

唔好問點解

好假但好笑

小心d，唔好搵咁多呢個fd，呢個fd都有好多二噁英

我仲以為你請佢食咖哩雞

班傻仔以為件衫保護到自己
係咁射射
等攬抄
對付暴政 全民結紮/不育/畸胎

我唔包埋單嫁

你自己射人, 害返自己

椰菜花

政府累死全香港 毒害市民

等錄音師出動

你可以點幫佢

性病既話，我懷疑梅毒

幫手插一獲，良好精子

同佢講佢條佬如果無清乾淨返到屋企啲二噁英係會散播，同性病無分別

唔好嚇佢啦,簪比藉口條傻狗去揾大陸妹屌hi

甴近平

警嫂圖？

新口號: 警察出征，生二噁嬰

忍唔住笑左
佢喊左，我笑左 呢個堅好笑

狗係無人性嘅,係唔會顧條女或細路,所以匪區雞業應該會興旺. 習總應該開返晒東莞街D場. 起碼都開軍營警營企業

謝sir好似無比人搵仔

估你唔到
10/10

解決呢次運動嘅方法,適逢深圳又好down, 其實習總可以考慮鼓勵D雞業開係深圳,咁未皆大歡喜,會有好多老年以下嘅變藍愛國嘅喇.又解決咗好多北方嘅就業同經濟問題.

咁開心

二噁嬰 你值得擁有

我捐啲精比佢喇

清 好波

點啊 啊sir 你好撚驚生畸胎？

佢驚生到個正常bb出嚟

不要怕，你還有党啊

借種

(搜尋用)二噁英 dioxin文宣整合

防暴警現時身穿的裝備，並非「NBC Nato」型面罩，無法阻擋吸入二噁英；而二噁英亦會殘留於衣物與裝備上，*令污染物帶至警署及家中，或影響前線警及其家人的精子及生殖能力，更有可能導致流產及畸胎*。

抵死 攞啲ot 錢去醫啦傻鳩

醫得黎都死撚左

作得幾差

又係

同佢講
無所謂啦呢排搵咁多
都夠錢比一個人買標靶藥嘅

Popo:明明係水炮車見到手足咁靚女忍唔住射咗

幫佢比啲健康精子佢？

有錢無命駛

老爺奶奶為咗有健康的孫
可能搵外人/老爺屌家嫂都制

最尾

最尾
佢屌鳩你定你屌鳩佢呀

呀sir，唔係我哋唔講你就唔會生野架，面對現實，唔好再自欺欺人啦

英國手足幫幫手

打擊帝吧
保護外國大學連儂牆

你幫下佢造人囉

幫手

小心自己都中招
可經由性行為傳播

嫂你老母咩
講咗幾多次係狗乸，嫂嫂嫂，有親啊？

我識有個警狗都係
阿Sir你驚啊

你隻警甲依家先識驚

驚咪出聲囉氯曱甴

D黑警以後個個生仔冇屎忽

佢一生B你好搬走啦廢事撞口撞面出事

警察後代,全部崎胎

想醫好簡單啫 聽講殺一個警察有2000萬 你地叻仔黎嘅 條路點行 自己揀啦

要將哩啲知識普及化先得 有時都要做下社會老師教下啲無腦藍絲，佢地咩都唔識 但係身體唔再健康就唔輪到佢地反駁，唔信既咪叫佢地上場大大啖索 信既自然變淺黃

理性分析

根據韋小寶韋大人話，要解毒就只有一種方法！

話人作嘢咪唔好信喺真喺假你信班警甴自己唔知咩
邊度痕同生粒粒自己最清楚啦

係呀係呀
一日十幾個呢d無fc飛機po
班狗實驚撚到暈啦

你想點幫手

成班生化士兵遲早變喪屍

報應來了

未結婚既可以重揀，第日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

幫下手生個健康bb比佢地屋企啦，人地好慘架

講咁耐，圖呢？

佢地住我50米遠，我驚佢條佬覆我桌

係味洗唔洗幫手借種生仔

摭樣囉

幫佢老公射精

抵啦

圖呢？

希望係真啦
如果太多假膠飛機文會攪到人錯判形勢

生到成身粒粒 好出奇呀

介紹來識下
無謂浪費咗架水炮車

阿蛇 份糧包左架

圖呢

樓主幫手通渠牙

我覺得要搵日叫 解毒日 拉攏師奶
黃店個d 煲綠豆沙呀個d
姐係抄禮義廉

驚咪出聲記得驗身

一開始係咁，佢會抗拒，但慢慢會發現佢對你愈o黎愈好，之後就NTR

點幫佢

你好衰㗎

5555

開香檳

一場同學幫下手都唔得 樓主應該係毒撚

錯錯條jer生汗疹

人哋搵咗老爺幫手唔通又話你知咩

幫手捐精

等多幾年咪可以分遺產囉

中共不知幾開心 全部condom仔幫手用生化武器幫自己絕子絕孫 一個唔好彩病死埋 無手尾跟

仔就冇，不過會多咗個細佬
大肚保平安

抵撚死

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

咁佢未必係同佢老公生

可以幫手同佢生個健康嘅

正 係時候組織近口號

問佢寂唔寂莫，我哋全部巴打可以幫手

多行不義必自斃

第時生個仔唔係畸胎就知水炮車出軌

拿拿聲俾啲靚嘅精子佢先

光頭蛇就醒啦
舉一舉槍就可以北上做kol袋兩間豪宅
TG都唔使聞

唔叫埋我地

叫佢未生仔就離婚啦

陣間生畸胎又傷心、生個弱智嘅咁就一世

飛機文

應該唔好同佢講個事實出黎，答佢係汗斑，叫佢行動嗰陣露條頸出黎抖氣，吸多d毒氣

毅進仔無嘢輸

其實都可以話佢可能叫雞梅毒

離婚lu

使唔使幫手

up